老豆話要去老撾 但唔肯講做咩

事源係我老豆佢前幾日喺到影佢自己張信用卡 然後再錄影佢嘅自我介紹 再講埋佢張信用卡係點點點
跟住同我講佢今次得左就發達喇
我問佢係咩事佢又唔講
佢岩岩又話下個月會去老撾做啲野 問佢做咩又唔講 好擔心
有冇巴打有聽過呢啲事？

傳銷？

騙局

嗰到銷到啲乜

我老豆平時都好踏實 但我同佢講左唔好去都話唔好理

叫老母幫手
信用卡就冇計
但屋企資保住先

斷咗關係先

如果係洗腦既
你要表示有興趣加入你老豆先會爆俾你聽
通常洗得腦既傳銷同邪教一定會教受害者敵視屋企人同朋友

好想叫佢將層樓轉名 但好似好衰咁

咁又冇敵視

致命復活

去差館 入境處備案？

下個月收埋佢passport先

傳銷點解唔氹本港既朋友先
一來就出國？

陽光工程唔係大陸野咩？去到東南亞嗱

好濃既洗腦騙局味
唯一可以做既就係上網搵相關既新聞
問老豆係咪去做乜乜乜
佢就會好驚訝點解你知
你就話身邊有人做過 證實係呃人架
佢就會好多謝你救左佢

短宣？

伏味很濃，你要小心。

個post 熟口熟面
上次係老母版本